英格蘭呢場波搞到我心情好矛盾

我而家心情好撚矛盾， 買咗瑞典但係好鍾意英格蘭

咁先啱啊，兩邊贏你都開心喎

無圖我仲以為你賭身家

一舊水都要心情矛盾

Agree

一舊水對於我嚟講係身高喎

身家

同你一樣
但我買少你一個零

馬會會多謝你嗰十蚊

100蚊就是撚旦啦

咁就無咗一嚿水

一舊水姐

心入面仲有一絲希望贏返幾十蚊

信錯瑞典

100蚊 唔要都請我食餐m記啦 送畀馬會真係

hi傻西